(台測)左膠迷宮3 無頭谷 老豆又出動

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.接續上集，湯瑪士等人透過8個月的漫長計畫找到民豪被押送的裝甲列車，透過巧妙戰術劫走車廂救出數十名免疫者，然而民豪卻因突然換位而不在該車廂繼續被押往末日之都，等回到海港邊秘密基地的眾人發現時已經太晚，此時分成兩派，一派主張前往末日之都救人，一派主張放棄，因為改裝中的貨船希望號已經完工眾人可以直接出海永遠擺脫WCKD

2.電影背景設定為1799年的紐約市，主張以科學方式辦案的警察伊卡波·克瑞恩常與守舊的上司發生衝突，上司為了擺脫他便派遣他到鄉下一個名叫「沉睡谷」的小鎮調查一連串神秘命案，凡·蓋瑞特等三名死者皆被斬首。當伊卡波抵達沉睡谷後，便直接進入鎮上首富巴爾圖斯·凡·塔賽爾的家中，在宴會上他無意被凡·塔賽爾的女兒卡翠娜吻了一下，從此兩人間便萌發了愛情，而招來卡翠娜男友布朗·凡·布魯恩特的忌妒和不滿

3.故事敘述麥可·麥考利是一位保險推銷員，每日會搭乘通勤列車前往芝加哥的公司；某日，在麥克被開除後，一名神秘的陌生女人與他聯繫，對方表示如果麥可能在到達Cold Spring車站前發現一名「不屬於這裡」的乘客並安裝定位裝置，那他就可以拿走10萬美元。麥可在解決該事件時，意識到自己陷入了一個龐大的犯罪陰謀之中；他和家人，所有前往終點站的乘客的生命都處於危險，只有他才能揭開背後隱藏的秘密

8 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野